絲打跳閘攻略

俾想跳又唔夠膽跳嘅絲睇
帶定絲巾圍巾包上身
可以扎埋頭髮戴口罩
條絲巾有幾突出得咁突出
為嘅就係要去跳嘅一刻令佢留下深刻印象
然後就一路跑一路除身上嘅裝
放頭髮收埋絲巾除口罩
之後啲小粉紅就會掛住搵頭先見到嘅顏色而漠視左你㗎啦

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我用力推就過咗喇喎
洗乜搞咁多

至少我身邊嘅人都推唔過 唯有再操下啦